咁多個月嚟自己友一個藍屍一個警察都殺唔到， 你做唔到嘅嘢林鄭做到了

抵撚死

駁唔到

林鄭真香港人母親
明知廢中廢老最易中招 後生仔呢半年又唔會去中國 專登唔封關 要藍絲一眾廢老死全家 用心良苦

恭喜哂

講到殺人都係中國人同埋藍屍最叻